Kohto ette tulli Jürri Wilwal  Karrala wallast ja ta wastane Jaak Treiratt Lümmada wallast. Jürri Wilwal ütleb et temma on Jagule 8 aasta eest 44 rubla rahha laenand Jürri on Jagu kätte 4 ühhe hobbuse raud ratta puud tehha andand ja nüüd on need rattad Oksjoni peal ärra müdud ja need rattad on 2 rubla 60 kop maksma tulnud Jaak pallus Mihkel Kraun käest need rattad taggasi mis Mihkel ka anda lubbas ja annab need rattad taggasi ja jäeb Jago wõllaks need 4 rattad Selle peale leppisid Mihkel Kraun ja Jaak Treiratt Mihkel Kraun Jaak ütleb et ta on Jürna käest 44 rubla wõlgo aega möda maksa.
Kohhus moistis et Jaak 5 rubla aasta peale wõlga ärra tassuma.
Jaak Treirat XXX
Jürri Wilwal XXX
